那夜凌晨紅Van 故，係神預測

同香港現況相似的地方實在太多

好癲

直接睇 the fact 個章